作為淡黃睇到現在連登既狀況

1. 裝修問題分了2派 勇武和理缺乏一個可溝通既方法 各有各做行動上做不到齊上齊落
2. 係平台吹雞2個地方行街令到對手可提早安排應付 硬碰硬最後送頭 十分愚蠢

1. 裝修問題分了2派，3毛同5毛做角色扮演玩分化
2. 係平台吹雞開on9 post上熱門，如此post, 十分愚蠢